發現有一堆人日日係到達哥達哥

我呢個post唔係諗住屌達哥
亦都唔係諗住拎達哥同任何人比較
我係屌柒班達哥fans

你班on9個世界係咪淨係得達哥？
日日要幫佢吹奏翻三五七次
一有其他人開台 又拎達哥出黎比較下
再順便踩低人地 成班圍爐係到自high

知唔知點解連登咁多小學雞
咪就係你班達哥黨囉
根本同chatroom個堆一撚樣

達哥班小學雞fans收皮啦

唔好放低負評就走呀
有理據咪拎出黎囉

推

推到你班小學雞睇到為止

快啲入黎屌柒我啦
定忙住又出達哥post呀

日日係到洗板
你唔厭 我厭呀 屌你老母

唔好叫連登啦
達登啦不如

快啲幫自己平反啦

不願面對

3個負評都無個敢出黎屌我

樓主好波

開得最多達哥POST
正正就係波台友

每日一達哥 醫生遠離每

我

agger

出黎未呀達哥黨

LZ ho ball

一係咁啦
你地開一個po
我又開一個
鬥煩囉好無

輕輕一推

大大力一推

食完飯再推